「歷史是由勝利者書寫的」 歷史博物館於19/10 暫停開放作翻新

留名睇裝修之後剷哂港督像嗰條走廊
再整個大灣區專區 講吓支共建國嘅辛酸屎

過多十年小學生去博物館參觀
唔會知彭定康係邊個 心中只有習帝

「歷史是由勝利者書寫的
但事實真相只有親歷者才曉得」